離心出現？美斯怒批巴塞後社交平台開始關注曼城……

在輸掉西甲冠軍之爭後，美斯（Lionel Messi）批評巴塞「脆弱」、「不穩定」。而在那之後，有人稱他開始在社交平台上關注曼城。

曼城TV主持人Natalie Paweleck稱，在Instagram平台上，美斯新加上了對曼城的關注，這立刻引發了曼城球迷的猜測：

「美斯在Instagram上關注了曼城，這是否有什麼意味？」

「美斯關注曼城了，這是一個信號嗎？真的要發生了嗎？」

「美斯真想來曼城了？」

曼城TV女主持的曝料

不過也有球迷駁斥了Natalie Paweleck的說法，他們指出，美斯關注曼城其實已經有一段時間了，還關注了曼城的阿根廷球星阿古路（Sergio Aguero）和奧達文迪（Nicolas Otamendi）。而且在Instagram上，美斯關注的英超球隊還有車路士。

N年前佢都科勞過曼城

25仔

而家邊夠班
去美職/印度/中超啦
都快退休

去了 疤迷都唔挽留

借鏝過橋屈巴塞加人工

不過也有球迷駁斥了Natalie Paweleck的說法，他們指出，美斯關注曼城其實已經有一段時間了，還關注了曼城的阿根廷球星阿古路（Sergio Aguero）和奧達文迪（Nicolas Otamendi）。而且在Instagram上，美斯關注的英超球隊還有車路士。

借d意屈哥狗番黎

史篤城都降左班

幾年前都睇過類似新聞

上次咪follow車路士囉

輸埋歐聯 唔介意like埋祖記

鏝係咪無歐聯踢

唔係冇事咩？